我有d野想問下連登仔，點解彭慧中上連登都推得快過罷工行動post

一打開熱門，有冇人理下聽日罷工既手足，我知伍公子講野好好聽，彭慧中上連登好新奇，但行動post完全唔夠人推，我地要人！！

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

幫幫手推下社福界聽日罷工行動

不分化，不過睇其他post既同時可唔可以睇左行動post先

光復香港，時代革命

推

1

2

3

4

5

6

7

8

點解會上到熱門

9

10

我都想知點解會咁快行動post就無人睇

分分鐘依個post都係得我單機

依個年代上連登唔做標題黨唔得

伍公子唔係唔可以講，開一個post咪得，開左三個之後仲推得快過行動post

得我推